［負能量慎入］藍絲page鼓勵人自殺

「極短篇小說」輸大咗爭人五十萬，行上IFC跳樓。

呢期都唔興烈士，加上班撚樣掛住社運唔得閒賭波，應該少好多賭波輸到要揀樓跳嘅賭徒，我同保險friend傾掂份保險合約，自殺都有兩百萬賠，夠還債有凸，仲可以俾安家費報答親恩。

我點會估到，車路士開季未贏過。第一場買一萬蚊車仔下盤，佢可以輸四球，第二場進取啲，買車仔Win，結果我輸三萬。對李斯特城，根據賭博黃金定律，最後一盤All in 十萬啦。開波七分鐘win緊一球，不得了，再買多二十萬下一隊入球，結果下半場俾李斯特城入波，shit……再補飛二十萬車仔下一隊入球……恭喜曬馬會，一場波收我皮。

人哋話，男人輸大咗，唔好喊，十八年又一條好漢，於是我行上IFC到天台嘅樓梯，點知見到好多人排緊隊。

我問排我前面嘅手足，點解今日咁旺場。

「你問佔中後遺症，定反送中？」前面嘅阿叔講。

「佔中都有後遺症？」我覺得好奇怪。

「乜冇呀？上次佔中幾多做生意嘅老細開唔到檔，損失慘重，有啲勉強東山再起，但好多越借越多錢還債，有啲啱啱撈到有返啲起色，又遇上反送中……我就係其中一個。」阿叔好黯然咁撥咗下佢稀疏嘅頭髮。

「不如call蘋果動，咁多人排隊自殺，搵佢哋報導下，睇班黃絲會唔會眾籌幫下你哋?」我問。

再前面嘅阿姨擰轉身，好勞氣咁望住我。

「仲提班垃圾黃絲？冇啦啦抹黑我間店，話我支持警察,搞到呢兩個月冇生意，租都交唔起摺埋，我諗住過大海賭返手,賺啲資金返大陸開店，啊，咁就輸咗六十萬……班黃絲真係癲嘅。」阿姨講講下喊撚咗。

排阿姨前面嘅，年輕好多，我仲以為同路人，賭波輸大咗.
我行前少少 拍拍佢膊頭 問佢咩事

「我唔係老細，我係差佬，前排成個家族都唔妥我，女朋友同我分手，仲要同暴徒拍拖，好多friend冇啦啦un咗我，我嬲嬲地去酒吧飲酒，同條鬼妹ons，幾個禮拜後驗身，原來我有愛滋……」

呢個時候，我後面又有個女仔上咗嚟，追問下，原來佢男朋友做警察。

「咁你男朋友做警察，你又奶嘢？」我問。

「冇，我男朋友俾暴徒打死咗，保險話冇得賠，身邊嘅朋友仲話我報應，呢排我食好多精神科開嘅藥，真係頂唔順呢個黐線嘅社會，我決定落去賠佢。」女仔講。

點知冇耐，後面又有個小朋友行上嚟，佢話佢老豆係藍絲，俾人起咗底，啲暴徒日日去佢屋企騷擾佢同媽咪，媽咪跳樓死咗，老豆癲咗……

我聽唔落去，於是轉身走人，我係咎由自取，輸大咗乃自己嘅貪念所累，唔駛跳樓，自己債自己還，但樓上呢班人，真係無妄之災……好慘……

不論政見，咁樣鼓勵人放棄生命好咩
會唔會太無賴啊講啲說話

一睇就知係大陸仔寫完交比籃絲改用香港用語

文妓

712

自膠721

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

乜撚野page呀link呢

Dllm不推

梳ly嚕，收工未瞓醒

張圖睇到好有feel

係咪垃圾雨果果個page?

鼓勵自殺可以report, 有冇link? 又可以殺一page

戇撚鳩 咁嘅文都寫得出
一啲責任心都冇
點解要咁樣推人去死

輕輕一推